美國各大報章頭版

全世界都睇住香港

Push

梁國雄議員.jpg

lihk風向師 :

政府用區選換取關係法取消
+
係時候休息

我仲睇到啲字，張圖可以再細啲

十分支持繼續勇武抗爭
純粹分享下 香港人唔可以靠晒人地
唔覺得要俾外國左右到香港人既決定

Cap返嚟 張就下

邊隻字叫過大家停 我淨係話外國留意緊香港

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

可唔可以拎走果幾隻眼

一樣

好鬼mean

push

cap人地if story